其實無必要爭論中共有無bno 名單，因為最終會一網打盡

因為無bno 都可以申請bno visa, 前題要配偶有/父母有

所以佢一搞就搞鳩晒所有香港人

果啲無居留權，無投票權乜乜乜最終唔work

最尾要封關唔俾走/出境要事先向入境處申請+放低錢做deposit

冇居留權對班港豬太空人會work，都幾多呢啲人